眾籌成立tvb 記者離職基金有冇得諗？

cctvb 日日報假新聞真係睇到我好鬼興
要佢新聞部接左佢，唯一方法就係人才流失
咁記者朋友要搵食養家都冇無可口非，如果我地能夠利誘記者離職，例如係每一個離職記者可一次性獲發一筆錢，可以係佢地3個月糧，每個人我諗都係十萬廿萬，以我地連登仔眾籌的力量，我諗都可以利誘到唔少人唔做

香港人，窮得只有錢

push

走一班咪又黎一批新，唔好玩

我冇野講

短時間內一次過走十個廿個，相信影響唔細

我信好多前線記者都不滿高層，敢怒不敢言

記者搵工我相信唔難，只係有冇誘因令佢地唔做

好多打工仔成日都話辭職，但遲遲都未辭，就係差一個誘因

少一個cctvb記者，大家少一個敵人

一陣有d 拎完錢再in 過

洗左自己tvb個台，幫老豆老課金母裝蘋果又好，手機down now 又好，裝上電視又好

我唔會貼錢比一班為左錢可以埋沒良心嘅人

多一個立場記者，多一個朋友

理性討論，你個方法冇錯係work，但係治標唔治本，我希望係消滅cctvb新聞部

做人做狗自己揀，點解要貼俾佢

加上只有發動離職潮，社會就真係會正視問題，到時要求勞工團體，通迅局關注事件，要將cctvb萬劫不服

好欣賞連登手足的志氣，但當你咬住一份安定的糧，有家庭，好多時都係身不由己

繼續冇野講

拋磚引玉 消滅tvb 方法

推到有tvb記者睇到

推到有連登富豪睇到

推

繼續拋磚引玉

我要搵律師